[正苦工]稅局/審計處一問

請人係咪會prefer有牌/Big4 Exp優先? 有冇可能一fg就考到

Push

稅局fg可以 審記難啲

行audit 定 tax 條出路比較闊同前景較好? 想equip一下自己 thanks 巴打

咁一定係audit好啲 tax出路好窄

Thankyou 巴打 到時出嚟都係做audit狗算